武漢肺炎肆虐全球 阿嬌睇直播重賞「陸版EDC」

面對武漢肺炎肆虐全球，就算巨星藝人都要停工避炎，39歲富婆鍾欣潼（阿嬌）前年與台灣型男醫生賴弘國閃婚，兩人不時要兩地分隔工作，早前賴弘國為見老婆，無視疫情由台灣飛到大馬探班，後來因香港封關，阿嬌獨自回港接受強制隔離，獨留家中的阿嬌似乎相當寂寞，看網絡直播解悶。

full content :

阿嬌對希哥係真愛嚟

邊能到似

年紀愈大 口味愈差

邊撚到似啊 有眼耳口鼻就叫似樣

正傻閪